【集中討論】日本偶像界ISIS： 須藤凜凜花（20歲）

幾張圖解釋曬所有事。

須藤凜凜花，本來係nmb48嘅明日之星。近年受到公司大力栽培，做過單獨center，以哲學迷做賣點，曾經公開聲稱自己係處女。今屆總選得到大量fans賣腎捧佢上20位，仲整咗自動投票機同software，為求以最短時間投最多票。

總選當日，正當大家為佢上咗廿幾名而高興，佢係台上面發表結婚宣言。原因係八卦雜誌周刊文春影到佢同一個43歲嘅醫療工作者出入同一住宅，而雜誌未報導，佢就自己上台自爆結婚。

全場O曬咀，小巴慢駛急停。

同隊成員以為佢講緊笑，尖叫講恭喜。

相關圖片其實不足以證實佢犯禁，不過佢本人自爆，以及事務所已證實係真。值得注意嘅係，48團有規矩唔可以戀愛，而總選舉係48團最受人關注嘅活動。雖然曾經有唔少人犯禁，但從來冇人敢理直氣壯講到自己冇問題咁。以前嘅人曾經剃頭、道歉、唔回應扮死狗或者默默離團。其中包括巴打至愛嘅三上悠亞，亦從未試過在藉時落公司面。

NMB48團大家姐山本彩現場直播，聽到面都青埋，一頭霧水。後來更為此道歉，以及為佢講好說話。

AKB48元成員大島優子，曾經拎過兩次總選舉第一位，係AKB最出名嘅代表人物之一。聽到佢係總選舉公開話結婚，表示自己心情同佢頂帽寫住嘅「fuck」字一樣。

翌日，須藤凜凜花穿上「DAMN」字t shirt。

稍後時間，AKB48另一元成員小嶋陽菜（同樣係著名代表人物），係Twitter上暗諷Damn字一事：「近排聽開Damn呢隻碟」。

雖然有人質疑佢影響力低，以及AKB48近年國民關注度下跌，此事仍然登上各大報章頭版。

據悉，聽日呢位偶像界恐怖份子會開記招，請大家拭目以待。

推

有冇架仔twitter精選

唉

轉目標~

LM

珠PO末落啦

支持下海

咒禾珠

偶像界恐怖份子

搞到愈黎愈臭

前成員繼續抽水，以前講笑派膠嘅事，如今居然真係有人付諸實行，可謂長江後浪推前浪。

部份死忠認為須藤影響力低，但今日已成日本藝能界嘅最大話題，連其他唔關事嘅藝人都出嚟抽水。

希望有多啲 twitter 2ch 講法 同其他mb點睇 翻譯

留名
仆街008搞到我今日咩都做唔到

要同AKB割席靠哂你喇~抽到個真改革家
今次仲唔爆到你仆街含家剷~等左好耐啦~等左成年終於有機會爆
得左上哂位~個個都知我名而嫁
都冇望本家留架啦~~NMB一定留我喇掛 嘻嘻

\ 怪我咯 /

總選宣佈結婚，唔知記招會否宣佈懷孕呢？大家請拭目以待。

同場加映，錯信須藤係乖乖努力嘅一眾苦主：

買咗一箱箱cd嚟投佢票

好認真，好上心

用咗20萬投咗好多票，好後悔，好想死。

🤔

佢出街會唔會有危險

已經有人改佢日文嘅wiki，話佢今日死。咁當然最後冇事，將來就唔知。

唔熟akb 想知道呢件事影響有幾大?
點解大島,陽菜果d會出黎諷刺 而唔係食花生睇戲既心態?
佢咁落公司面 公司又會點做?
同埋想知日本果邊係點睇件事

老公被日撚日跟蹤~日日提心吊膽~終於忍唔住~中出即離婚
仆街喇今次!

唔緊要

你仲有NMB同埋一班真愛飯 幫你養埋個仔

弁護士久保田「返金請求は恐らく成立する。ただし判例がない。」©

一，上曬不同報紙頭版，其他明星都出嚟抽水。

二，因為佢當眾落面拆招牌，玩寸個party，當年打江山嘅元老真係嬲。

三，佢本人話結婚後想繼續留nmb48，事務所話詳細要記招再講。

四，除咗連登，所有人一致鬧爆佢。

阿醬有無講野

阿醬連指原冇兼任akb都唔知道，以佢性格都唔會出聲。另外，太田其實唔鍾意佢哋成日提akb，優子嬲得滯冒險提，事後有比太田公司嘅前輩有吉出聲鬧佢「人格下品」。

不過Damn字衫一出，蓋過咗本來鬧優子粗俗嘅聲音。

呢幅相應該未發生自殺式襲擊

多謝佢啦，麻友畢業變到得番一行字

呢啲害群之馬掃出門口啦

好似襲咗

多謝巴打解答
雖然唔係好明d元老嬲乜 覺得佢唔尊重?

聞者心酸，難怪成班大前輩震怒

大家努力維繫嘅嘢，由當日係街邊派傳單開始捱出嚟
中途有好多人出過事，風風雨雨，但至少唔會咁寸咁理直氣壯
最後一個後輩上台拆招牌，淪為全國笑話

點解唔比人拍拖?令班fans有得ff?

本來頭版應該係V3加卒業
真係多撚謝哂

連akb都關你事 巴打你有邊範冇接觸過架

指麻

期待

好多唔明日本偶像運作既人都有呢個質疑
簡單講，除左因為你係賣夢想之外，亦係akb group既規定

公司比資源比曝光你，你用唔拍拖黎交換

你可以覺得條規矩有問題，但入左間公司出哂糧拎哂錢又光明正大咁話要結婚，就係職業道德問題

初心麻友畢業，俾條撚屌新聞蓋過哂

我真係多謝你呀撚撚花

係自爆結婚之後再厚面皮到話結完婚要留低

呢樣堅嬲
妳話結婚畢業都好地地

睇開日劇聽開jpop但唔好46/48
完全違反專業操手，又唔最紅個堆，係咪應該剃頭都救唔番炒硬

日本飯：我梗係知米奇（指disneyland個啲）係人扮架啦，但米奇會唔會當住咁多人面前除左套衫，仲大大聲話sorry呀我其實係個大叔，但請你地以後都繼續應援大叔我！！！

其實整一隊全人妻既48有冇得諗? 人妻都可以有夢想架ma

米奇多數係女

呢點我都覺到底佢有冇身為偶像既自覺性 已經分唔清係真傻定係專登

呢個比喻得幾好
每行都有行規

加埋twitter fans自殺實錄啦

佢係台上講咗：「我一直唔當自己係偶像，而係一個普通人。因為大家愛我，教識咗我點去愛。」

搵唔返原圖

你可以想像下有無人會睇

認真咁講 真係有堆飯會FF IDOL係自己條女
偏偏呢堆IDOL飯係用錢用得最多個班
因為唔當係自己條女根本唔會掉咁多錢落去
佢宜家咁講係抹殺個班飯既希望 會做D咩真係唔出奇

究竟日本仔有幾心靈空虛

有冇ching搵得返有人話山本彩有拍拖都唔出奇個post

整一隊人妻偶像冇問題
正如三上悠亞做下海偶像都得啦
不過重點係，畢業後你想點做咪點做囉
你係一隊賣清純同努力嘅組合入面做人妻，做咩事？
（其實最主要係賣努力，即係有覺悟去追夢而放棄其他權利）
要搞都走咗去先啦

正如我唔會要求48團睇到baby metal
亦唔會要求perfume變48團
因為呢點係48團嘅特色，唔遵守已經錯，拆招牌更加錯

我之前post咗

你試下用20萬以上YEN打隻GAME
兩個禮拜之後佢唔比你玩睇下你咩FEEL囉

為咗保一個違規member咁樣侮辱為團隊仆心仆命嘅大隊長 值得咩?
佢個名改嚟做乜柒?

神id
都唔知到底係咪真飯，真飯點會咁講嘢
而且重點唔係有冇拍拖，而係佢態度問題
就算三上悠亞，都唔會在藉個陣公開講：
「吹咩，我就係下海，仲要下完海都唔走」

事後著埋damn衫回敬優子
佢根本毫無悔意，就算記招喊都肯定做戲

有錢味去叫雞囉
點解可以弱智到咁

其實佢係咪真係推彩姐
推佢入火坑就真

估唔到青如你出公海另開008 post

花生愈食愈有 繼續跟進

跪求聽日記者會 彩姐唔好陪同出席
條八婆自己柒就算
彩你要做嘅責任都做左了

食住花生等睇戲

條友來來去去都係spin 返去毒撚接受唔到idol 拍拖度講 但大家根本唔係屌呢樣野
自從柏木之後 戀愛禁止算係明存實亡
不過起碼都寧比人知 莫比人見
而家條女係直接係算係唯一村外有興趣既活動度搞串個場 仲要厚面皮到話結左婚都想繼續留團

我唔知個條友係真係推彩姐定點
而家呢單野係日本已經炒起左
好似上面張圖咁aaa 其中一個成員都有份抽水
處理得唔好阿彩隨時要推遲畢業

留名花生

其實關唔關毒撚幻想事
個團就係寫明禁止戀愛
你犯禁就擺明誠信有問題啦
冇一個後生女唔想拍拖
但你入得呢個偶像團體
就食得咸魚抵得渴
公司畀得機會同資源你 你就要做白蓮教
如果你覺得愛情重要過做偶像
咪正正式式退團話要拍拖 咁樣咪好睇又夠吉士

我唔明點解有飯會鐘意/相信你個推係表裡不一或者雙面人
咁樣推黎仲有咩意思?
為左一個闖禍既靚妹 搵幾十樣野黎spin 屌你老母都on99

玩法唔同 唔同追求
人地比錢用時間打機 我地拎黎追idol
有人鍾意平淡生活 有人鍾意咩都試
點可以咁講

離棄禾珠post 另起爐灶

NMB48成員吉田朱里在接受日本雜誌ex大眾訪問中，炮轟太田夢莉和白間美瑠等人，稱她們就是NMB團更衣室的毒瘤。

吉田談到：「如果你作為偶像團體成員，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以跟隨你的團體不斷前進，你就是團體成員，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，團內有太多超級偶像，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是成員一分子。」

吉田:“在團內太田常常痛罵一些年輕成員，說她們思想不正常，又很開放。這在正常不過了，不過也有成員被激怒的時候，記得在一場公演中場休息的時候，太田上半場唱得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進NMB的成員，當時很多隊友都已經無法容忍太田的所作所為，在加上那些常被她欺辱的成員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了太田，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的須藤更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把她往死裡打。”當時山本、白間這兩位大家姐並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止好像一切與她兩無關。”

吉田：“當發生那件事情后，太田的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2017年沖繩總選太田正是用這根鐵棍報復了須藤，在最後一節UG成員宣佈結束後，全隊回到更衣室，須藤諷刺性說道：“NMB次世代成員，很快我就要結婚了。你繼續做你的握手性奴吧。”白間臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像白間的性格，果然在白間再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在須藤毫無防備的情況一棍打下，須藤挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打她那人正是白間，不等須藤起身，白間又是一頓亂棍爆打，須藤在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的太田可不會放過這樣的機會不斷說道：“白間，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”
太田的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去須藤就昏死了過去，打的興起的白間怒了，朝著太田吼道：“這下還怎麼打，你該滾一邊去”太田也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”白間沒有在回應山本什麼，如果太田手上沒有鐵棍那麼她們肯定會打起來。
當時我身邊的沖田嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

對成個偶像界影響大唔大

最正果張冇貼

因為呢條臭閪，麻友畢業冇人理

唔好用咩佢性格係咁，之前都有前輩違過規之類嚟將佢既行為合理化

樓主講得好

其實本身都以為日本會好多人好似有吉咁圍剿優子影個fuck字，點知須藤又寸過頭拎個damn字回敬優子，以為自己好威。

扮下可憐大家都仲可能會幫弱者，點知佢唔係弱者，係弱智。

下海拍AV
佢好正

打漏左啦

傻鳩

作為半個nmb飯 其中一個神推出自難波48
老實講當唔到呢攤野係粒花生
認真follow
只係心痛nmb其他mb
008你咁串damn

俾禾珠抖下氣ok?

大家都係推nmb都廢事屌自己人
但我真係唔明佢點解要咁講
仲要我唔推彩姐都覺呢句好有問題

咩唔係覺得其他在籍成員無拍拖呀嘛
屌 有又點 個個都係當眼不見為淨
宜家條友係自爆喎

咁講 係傷心多過嬲
一直以來係伙伴 宜家搞成咁 寧願一切都唔係真但已經無法挽回 只希望唔好再傷害其他人同屌得咁甘

掩耳盜鈴 有乜為呢

件衫幾靚 邊度有得買

原來已經有人po左 自膠

本來真係最鍾意008，不過今次佢真係好離譜吓。呢份係佢嘅職業，每份工都有職業操守，就算賣報紙咁普通嘅職業都有操守就係唔好呃9啲客，點知佢依家就大大聲話我係呃你，吹咩，仲要喺個同業大會到講，即係暗示埋我隔嚟堆人都可能呃9緊你。

上面有巴打講得啱，啲前人打生打死咁多年撘招牌，佢一嘢就拆咗大半。諗起嗰陣有集nmb48藝人入面peace話佢哋由東京23區街頭第一次表演到當時已有好大進步同人氣大增，結果咁多年嘅嘢俾一個被力捧嘅半新人打爛晒。

自爆離場咪有guts, 自爆唔走咪無賴

008呢件事先發覺有咁多人緊張48g
以為大家都係食下花生，點知你地屌哂鬼

23區 超好睇
超記得有part迷路彩問路人識唔識nmb
頂迷路彩幫唒008講野 你轉頭着DAMN TEE 出o黎博屌

正係想知今日記招008會唔會躝
睇到盲撑008既人打啲野笑左
除非aks同吉本傾掂話nmb轉名同獨立啦(9up)
否則nmb掛住48個朵點都要跟48規則玩
但外人點會知nmb係同其他48團係唔同公司營運

見到係吉本知aks唔知
仲有可能係辭退 兩日後入返吉本

可能去吉本做搞笑藝人 之後佢身上又多左個梗上節目吉本表示wfc

見佢平時對啲前輩禮禮貌貌咁，估唔到佢會唔同彩姐講聲

其實你唔結婚關我鬼事咩，鍾意結咪結飽佢囉
但係一諗到你咁樣玩一玩，就搞到麻友卒業wfc ，成個48g陪你俾人笑，仲要搞到班OG嗰吓真係火都嚟埋
須藤凜凜花你去死啦

我都想買件 拎黎著返工

留名跟進

救世珠又要行埋一邊了

想知幾點記招

估唔到救世珠會輸俾個弱智妹

佢個post 冇人回 回都唔係講佢

禾珠橙橙

留名睇記招

偶像失格仲要理直氣壯 玩串個party 成個akb都有信任危機
路人都知會大鳩獲

呢點係不可以原諒, 難為彩姐係出事後仲幫佢擋, 彩姐真慘,

上西惠有無出過聲? 佢最錫 008

其實佢最fd係邊個，夢莉？

還我血汗錢

幾點記招？

其實係咪未有記招消息

惠姐有出聲

邊到?想睇

支持條女玩串佢, 喺記招爆內幕醜聞

個個都身有屎~反正都自爆左 ~爆哂你地出黎~完全唔驚死

記招幾點?lm食花生

ウーマンラッシュアワー村本大輔の土曜The NIGHT(AbemaTV)より
・｢これは文春に対する反抗ですよね｣
・｢この子面白いなと思った」
・｢アイドルって面白いやついるなと。人として｣
・｢ますますNMBやAKBが好きになった」
・｢これを面白いと思えるやつでいたい」
・｢面白がれないやつは絶対モテない」

我覺得佢起碼要回水啦 仲要獨力承擔

D毒撚燒哂成份糧養條臭G

點樣傷心多過嬲呀
你就算一個普通nmb fan 都知彩姐付出左幾多心血落去 更何況佢自己都係推彩姐
而家條女算係一野搞臭左個招牌
本身彩姐都準備緊出村solo 被佢咁搞一搞分分鐘要推遲
為左保條咁既友諗n個籍口黎spin 黎spin 去

其實果晚講完之後順便畢埋業咪好
好黎好去我仲會順便恭喜下妳
依家搞到咁仲話瀨死唔走有乜謂
仲要串柒柒著件咁既衫
唔好同我講冇第二件得呢一件
唯一一個真係覺得反感既成員
難為之前仲覺得佢幾有趣有過下好感

朱里唔出公演

運営の都合

廢事跟車太貼
雖然對象係咩人已經唔重要 但D報導一時又話40歲大叔一時又話廿歲
感情上想幫008 但駁唔到
今次真係唔抵幫 咁多位巴打屌佢既心情我都明白
依家反而希望佢快d結 做人妻好過做偶像 做個普通人仲好
大家即使討厭008也不要討厭NMB
利申首推彩姐 次推008

即場結婚卒業直程型添啦

依家分分鐘型像綑綁咗
見到NMB 就醒起008

睇呢段對話真心覺得百花好醒目, 阻止彩姐再講落去...

唔通割蓆咩

無mb話撑
只係個個都話由入團識到佢呢家 會陪住佢個啲

愈係維護當事人
但當事人一直都唔出來表態/道歉
只會令其他人對當事人愈來愈反感/否定當事人
得罪講句
暫時都係出少句聲當幫忙

彩姐都要行埋一邊喇

記招去左邊

清算我喇屌

其實邊到講今日有記招

堂都走埋唔係無呀下
雖然夜晚出街

可能未傾掂數

搵唔到邊到有講過

甩多幾日拖 就冇人理架喇

008張改圖

nmb po既朋友

仲有班人等緊記招先講野架嘛

fake 唒 總之番學

咦

總選上面係ネタ 大家當初以為佢係講笑先おめでとう
之後我睇左山本彩個blog 佢淨係話唔可以因爲呢件事去否認須藤過往既努力
佢想聽埋須藤解釋先

另外上西ig講左 呢件事佢唔知係咪一個正確既決定
不過因為佢係008身上面學過唔小野 得到過唔少勇氣
所以想聽下佢解釋順便打一打醒佢

靚改

家陣連私chat都可以拎上黎批鬥
我中意

more

fd開

萬年識do呀

連私chat都拎出黎
其實你們對事定對人？

張圖....唔推唔得

我包花生呢

望真啲先見到DAMN

死魚份人不嬲係咁咖啦 佢性格講呢啲時話一啲都唔意外,
雖然佢本身成日係番組都講嘢引戰

係連登
我班nmb po巴打講咩都好 佢地講錯你屌
你cap埋佢黎瘋狂追擊 我覺得冇所謂 因為呢度係公海 佢on9比人圍屌

但你家陣po埋私chat想點先？ 家陣已經係對人不對事啦喎
係公海講野同係私底下講野係兩回事黎架喎

公道返d ok？

最慘依家唔係剩係倒緊AKS米
吉本米，自己堆難波member米，自己個推米
原來咁多008婆單推

要清算哂支持008嘅人
無論係公眾場合，私下都要死
建議ching設立蓋世太保係香港搜捕008飯
如果有我第一個出力

出力笑

請問連私chat都要po埋上黎又係咩玩法呢？

如果你們唔介意俾人清算，你們大可以咁做。
不過介意就唔好啦，最終害的只是自己

nmb吉朱百花都在支持008的時候
要我們支持nmb的時候
我雖然知道008係有錯
但mb叫落
唔通唔撐咩？

咁鍾意衝出黎威丫拿

到時有邊個出意外，第一個搵你下

學偶像玩自爆

高朱做咗啲咩？

keep 住講008件事既掛

高朱總選上台嗰陣話接受唔到有人上咗ug之後講要結婚啲咁令飯心情複雜嘅嘢，覺得好心痛
跟住萬年話聽咗佢個speech好感動

撐008者雖遠必誅
唔理你發開口夢講定私下講，講過講寫你落死亡筆記

利申返先：無撐

班傻佬仲有冇咩笑料?

用番你地狗竇朋友d說話贈番你地啦

我撐ｘｘｘ‼️ｘｘｘ撐ｘｘｘ‼️所以我撐ｘｘｘ‼️
唔知點解梗係覺得呢種句子熟口熟面‼️

快d搵內奸啦仲問人咩玩法

🥜🥜🥜🥜

唔係想學柏木咁當無事發生呀

冇可能會冇事

🥜🥜🥜

呢句真
🥜🥜🥜🥜

咁呢樣唔洗講既

之前係有篇新聞講'後日'開記招，但留意返係日文個'後日'

ching你啲諗法同狗竇啲朋友咁似,我好難分得出你係人定狗

。。。
原來係咁

中文既後日=日文既明後日

成班on9當有趣
你有你推我有我推
我地nmb飯講乜關你地咩事
洗唔洗講每句野都要你地批准？

日文既後日無指定日期架

NMB須藤凜々花 今日にも行われる記者会見をもって事実上の「解雇」へ★3･

架仔都等緊今日

都係個句有咁既偶像就有咁既FANS

因為最初有篇報道話咩關係者話19日搞記招
好似係 印象中見過 太撚多NEWS唔知邊篇

每人諗法都唔同 要統一思想公開私人group 仲惡過共產黨?

6月19日(月) 19:00～ 「須藤凜々花 緊急記者会見 SHOWROOM生中継！」 須藤凜々花

等文字直播
又唔係屋企

showroom個server 頂唔頂到

花生花生

正

lm學野

咁人地講008又關你地咩事先
之前個珠post成班企哂道德高地又拉哂人落水既nmb狗點睇？
做人要公平少少

終於等到啦

花生價格急升

至弊你個狗竇朋友又要開口屌人思想
轉個頭人地屌番佢又話討論黎都冇用
人屌佢就討論黎冇用 自己屌人就係咪屌人思想都唔得

準備有得問話要等埋記招先屌得果班人終於屌得008未

留名學野

返住工睇先

拿我就唔憎idol偷偷地拍拖
但就最憎做完雞又要拎貞節牌坊既人

勁猜有獎
到底話要等埋記招交代清哂先屌得008既人會係記招後有咩新籍口唔比你屌得⁉️

你唔比開記者會話當日上去亂講野果個唔係真正嘅008，只係008嘅第二人格咩

007

法老王上身

其實講冇問題
008真有錯
問題係cap私訊個條友
明明道理已經係你們到，唔需要再做ｄ侵犯私隱的事

事実上の解雇
↓
男ビビって逃げる
↓
AV堕ち
↓
数年後自殺3
癲佬

最好就退出nmb同留佢係吉本啦

不過我覺得以佢既心理質素無乜可能自殺

點都係唔屌得 最人緊要積口德

自乜鬼殺, 去到AV堕ち之後出翻本自傳啲版税都賺唔少,
然後再食住個勢上翻各大大小小嘅節目咩都翻晒嚟

似係佢會做嘅事

好似炒車

網上冇人講過話直播

我地食花生等睇撳掣~唔好嬲嬲
果隻內鬼一定要捉佢出黎打靶啦~咁衰仔~

我都搵左好耐

點呀

認真
而家全國焦點都係佢度
如果個男友真係可以克服到咁大輿論壓力而同008結婚
我就祝佢新婚幸福
但請快d離開48G
唔好阻撚住哂

哲學AV

而家應該開過個新Group
之後逐個重新審查一格好似入社團咁

新題材

但照開記招架可

留意到呢位手足follow おだえり

冇話唔比你地公開屌喎
我地淨係屌你cap我地私chat圖咋喎
係狗竇post 拎出黎屌又有乜所謂姐
咁係人都睇得架嘛
而家陣你地拎埋私chat出黎
咁係咪對我post d手足好唔公平呀？

拿我無認同過挖人私人骨d野出黎講咁仆街既事
我淨係覺得
有時你地d人點樣對第個，咁第個就會點對你
可能你地入面有內鬼覺得出面post做到咁仆街咪洗9你一獲
Anyway,與其係度嘈，捉左內鬼先啦

果位手足冒死勸諫
都好大決心

你位手足拎出嚟

懶係大佬咁款好撚中二好撚柒

えりえりお！

識野

多謝各位關心
內鬼就清左

至於個gp係舊登已經有
可以唔係連登手足黎

真是好有心
我都想看下那個咁正義

小田

係呀我係柒
連登個post去到個gp都係我開
而我都當左佢地係我手足
唔知咁樣足唔足夠去屌鳩個post私chat既撚屌呢？

咁即係一陣6點仲有無花生食？

睇下公演後半

仲有好想知話nmb member撐008所以自己先撐008果d人
點睇太田夢莉公開講話聽到朱里個speech感動到喊
洗唔洗清算埋佢

今晚返去會扣佢五十分

看黎我被盯上呢
多謝生駒巴的厚愛
我就冇清算任何nmb mb的想法
多謝你對nmb的關注

吊佢老鼠

事主出現了

便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「結婚不能算戀……戀愛！……婚姻的事，能算愛麼？」

你知道偶像戀愛被爆 有四種處理方法嗎

佢今日記招交代左乜？

未開, 斷估佢會扮傻敷衍了事, 之後d飯反cup再度叫春係度扮返撚撚瓜老公

呢個PO根本就係NMB PO為左要開始私下清算嘅陷阱黎(好似係

利申:路過架喇唔好屌我

夢莉一向同高朱fd過打Band

八奇思考領域第一步

公子獻頭

私chat就算啦何必po出嚟

搵唔到直播SOSAD

我就唔贊成咁樣Cap出黎
不過睇到都係想問下
你地真係覺得呢件事剩係影響本家
對難波無影響?

流料 好似係

邊撚個fake人

即係有冇記招？

lmlm

吊 fake news

阻住收工

係密室扔炸彈咁

正呀喂

呢度得閒到拎埋阿彩出黎講

應該真係無壞影響既

未有記招消息呀
fake人

小二 我粒花生呢

出街

冇野睇拿

我都等緊花生

錯過左 仲有無野睇

屌流料黎

等~~寂寞到夜深

又一日

屌牙又冇花生食

一諗起班毒撚，節衣縮食，仲研究埋投票機加快效率，我就想笑

加快送嫁妝既速度

又話復刊
最後又休刊

eplus

大大頂綠帽笠落嚟
仲講埋d咩唔通唔撐，再討論都冇意思

俾人cap chat就嬲嬲，唔係你班on9講嘢乞人憎會俾人cap?
你試下調轉講：都知個犯婦人係仆街，但推開都要支持下
咁有冇事吖嗱

做乜狗

優叔道歉...

大島優子
この度は、インスタ動画で不適切なコメントをして申し訳ございませんでした。
不愉快な気持ちにさせてしまってごめんなさい。反省しています。

事實證明008冇做錯
歡迎各008飯出黎鞭屍

姐係on9同乞人憎就唔可以私底下講嘢？
定係佢地私底下講嘅嘢on9就要比其他人知拎出黎公審？你有無覺得自己好似共慘黨？人地私下講咩你都要管？
咁ching唔好講嘢啦，我驚你咁on9，講咩都比人cap哂出黎啦

其實貼上嚟位絲打都抹晒d人名
都算係咁

辣著埋優粉

演員形象緊要
應該公司俾壓力

on99

大島優子講粗口鬧人

吊條卜街008肯出黎講野未呵 ,連累咁L多人

臭西就係臭西

Fuck就道咗歉啦，咁Damn呢？佢自爆又道歉未？

犯婦人008
正臭西
一邊俾人屌一邊呃你班傻仔投票
飯隨偶像，成班痴痴呆呆

係唔撚道架啦
明倒你48G前米 吹啊
班老屎忽冇資格出聲
你地欠我地既

若要人不知

我要confess我同佢2shot咗一張

應該係

優子道歉喎
死撐008嘅係時候出黎鞭屍反cup喇

想問番呢位手足而家可唔可以入紙申請屌你地D思想唔要得

記得叫佢比帖

鬼叫AKS淨係識搵NMB著數呀
橫掂條靚妹都結婚唔撈
梗係臨走前整單大野黎落鳩你面
搞死你盤生意

仆你個街撚撚花條臭西肯死出嚟未
On99喺到累街坊，全世界都道曬歉係差條臭西唔知死咗去邊
優子

係架
我雖然係優推，依家都想睇優子出嚟流眼淚喊道歉
咁就最好啦，一齊煮死個癲婆

彩姐道歉，優子道歉
須藤連登飯： 睇到啦？錯的是世界，不是須藤。

須藤永遠是對的

快啲搞個48團道歉大會啦
全部人都要道歉，除咗須藤

開個土下座會同須藤道歉啦
你地社會剝奪左人選擇職業同時結婚既權利喎

屌陣間會唔會nmb狗咬死
死啦
都係道歉左先

聽日照我肺啦 好似係

岡部麟，快啲道歉啦，一陣又比公司雪你呀。

道歉啦你

支持屌得

汪汪汪汪汪

岡部麟等住同高朱兩個做茨城道歉孖寶啦

跟住就係咪醬、奈勾、麻友、指皇

駁唔到

cap chat唔嬲得？
家陣就好似我係屋企講on9野之後比人碌底之後公審喎
係狗竇post講出黎之後屌 冇問題 因為係公海
但係個chat冇諗過比人知喎

有返小小logic ok？

營運放過べりん得唔得

襯多人同大家講聲team8唔係本家

明明琴日篇755有幾下直線抽擊
Ching反而貼左第二度

ching 你咁驚俾人爆chat room on 9野
咁我建議你都係單機玩chat 算
依個建議夠唔夠logic?

只要營運放過轆轆 以後淨係望佢一個了

不了

由依都道左歉

屌008 既高珠都要照肺

吉本藝人有d 出來幫口

似乎吉本下緊一盤好大既棋

佢用心良苦 非常時期

岩岩收工，有回應未？

其實係咪諗住拖到冇野？

吉本係咪咁堅呀,咁都保佢AKS 你食屎大呀?

咁樣爆法，等於做人妻偶像

吹呀？

ISIS

口德-30

而家搞到屌鳩008既同事都要比老細屌
008真係唔死都無用

講粗口倒扣200分

Damn

所以優子個八婆咪道咗歉囉，sorry啦，我會返屋企好好教佢

好大嘅官威

48G喺轉型做人妻偶像之前已經成功轉型咗做道歉偶像啦
成個group除咗008都係咁道歉
使唔使每次公演加多個道歉環節俾班mb逐個逐個出嚟謝罪呀
多撚謝曬撚撚花

唔駛解釋架啦，對唔住呀008，以後唔敢

退group 留係吉本，村外人唔會介意佢拍拖結婚，加上佢背景幾可憐，變得易原諒佢。諗諗下優子fuck 佢可能幫左佢賺到同情分。

不過一切都係睇吉本點諗

單野越來越有趣了

高朱

008有咩後台撐佢？
點解前輩個個要幫佢道歉

Fuck You Bitch

008冇反應
山本彩 傻子 個個爭住出黎道歉
邊個啱邊個錯已經好明顯
事實證明008飯NMB飯既堅持係冇錯

DAMN

須藤好波

對唔撚住呀屌

須藤凜凜花絲打真係好撚勁，一個人揭露曬48group荒謬
20歲
話大唔大話細又唔細
大部份日本女仔呢個歲數都仲係鳩下鳩下
但撚撚花呢個歲數，一個人獨力刮晒班前輩一巴

心痛禾朱

你又知冇反應？
放心，008一定會面對的。

著Damn衫就係反應?
佢記者會幾時開又唔知
我淨係睇到山本彩同優子道歉

出黎講野未呀八婆前日唔撚係好多野講既咩

sor9ry呀

邊撚個得閒理

整左咁大壇野當然要時間拆
你估好像留個言影張圖放上網咁快？
又要重申立場
008係做錯的

一句
"呢兩日令到大家擔憂了 對不起"
都唔講?

冇做錯 使咩道歉?
仲落埋你AKS面 不知幾爽

終於成為真正哲學家
比其他人走得更前

須藤凜凜花正在下一盤很大的棋

咁樣害9成個AKB 哲學真係令人難以捉摸

佢follower繼續暴漲
兩日多左千幾人

整咁大壇野要時間拆
屌你老母有人拎槍指住你要你係總選得幾分鍾時間上面講咩
講野唔經大腦

如果佢目的就係搞散akb呢

手足你自爆咗快啲删圖

咁彩咪會內疚成世

佢自己俾文春爆就唔會累到成個AKB 佢咁樣上台講應該啲神主牌都激撚到返生

好令囝

龜完出黎未呀八婆前日係台唔係好多野講既咩

反而成村人出嚟道歉靠害

一個累出家 訓醒仲未肯死出黎呀？

全

會唔會出左村之後好受akb d anti歡迎跟住好多job嫁
前提係無痴線佬去斬9佢

點解仲未有痴線佬起條仔底去佢屋企捕佢

吉本既人都夠膽郁？

花生mode一下

@ 6月16日
りりか軍in 沖縄 アグー豚祭りじゃー！
#りりぽんタイム #ak48選抜総選挙2017

神風特攻隊出擊前夜

我ac冇乜野好睇 冇所謂

loop 左半晚榴連少年

偶像拍拖同官員貪污一樣
你唔係咗2天真以為冇呀

又話今日會出黎

惨

另類上位

正, 完全表達到果班痴撚線008推既心理

008結婚好, 008唔會錯, 008老公始終都係我

其實知唔知依家衰乜

妖姬留比佢既大阪ほんわかテレビ
自己既Regular麻雀節目
拍好既まなぶくん whatsoever
拍好既single MV 海外取景仲要去埋Santosa
身邊既同伴
信任佢既飯
執佢返黎既山本彩

佢就一鑊翹起哂
人格會唔會低下咗少少
咩唔想再講大話

日本堆毒撚fans同泡菜班港女fans真係一樣冇撚腦

你估my pace, freedom就大曬咩
影響到所有人就大叫rock'n'roll精神不死咁呀

「不是每個人都可以叫SONE 」

百花: 她決定的事就應該她來承擔！

哇咁你都估到

咁你估唔估到撚撚花結婚呀?

而家影響到其他人呀
講咁耐都未明
你自己俾文春爆又好
自己發表卒業
之後理得你忘年戀定3p

老老實實上呢D CASUAL FORUM仲打書面語真係好撚柒

巴打冷靜啲睇返前面先, 句嘢係quote自百花阻止彩幫008再兜嗰時講架

不過有啲狗話百花在支持008

sor
我估佢係唔想彩再幫佢攬

Aks同吉本傾掂數未

癲佬痴起上嚟話之你係安倍個女

吉本多年老店 關西no.1
AKS點睇都要硬食

變成大人既戰爭
所有人包括008,mb,飯都只係隻棋

點樣硬食?真係人妻偶像?

吉本知情 而008咁有底氣講繼續留係NMB
成件事就好怪

有新進展未？

保守定落後啊
又唔見歐美d明星拍拖d fans會屌9佢
我唔係講乜誠信操守
我係覺得成個制度都on99
不過毒撚又係最受呢套嘅

笑到流鼻水

係咁㗎啦

依單野會唔會令到aks同吉本決裂
之後nmb脫離akb架

單野關注度 >= smap 3子離開j家
但到依家都未有記者會
仲要高朱俾人照肺
我優同彩公開道歉
到底咩玩法呀008 同 營運

日本人生活壓力大而靠啲FF平衡下

東方演藝界係咁架啦
而家咪睇下008佢可唔可以真係做到總選海報講嘅革命.
但唔該快啲同其他MB道歉先

個3個本來就冇新聞價值

只能夠講日本人鐘意講門面嘢同形象
福山雅治拖到成四十到尾先結婚
啲師奶都唔會體諒佢 覺得背叛
成龍以前結婚 夠有架妹自殺

咁福山雅治sell鑽石黃老五姐
飯有咩反應沿於你形象同之前有冇好好打定底

公平啲講，上年勁多人結婚，普遍都係祝福

覺得制度有問題咪唔好撈
佢唔係48g嘅話結婚實有人祝福架
特登拆人招牌算點?

學前面話齋
我夠知米奇係人扮
咁係咪要當住大家面除公仔衫同人講自己係個大叔

搶鳩晒麻友畢業風頭
搞到優比人屌真係

好似連才加都道埋歉

偶像有啲唔同
SMAP除咗紅到爆嘅木村有邊個有公開女朋友
雖然冇明文規定
但偶像拍拖肯定會令到形象負面
何況係有講明禁止戀愛嘅48group

sor
我係講緊個制度合唔合理
扮米奇要著米奇衫係合理 唔除得衫都係合理
但做明星唔比拍拖叫合理？
不如話只係班人唔肯面對現實
一定要靠滿足自己ff先會鐘意個個明星
係咪真心鐘意個明星。。。我就唔知啦

分番清楚，佢地個職業係偶像，呢個職業唔可以拍拖同歌手要唱歌，演員要做戲，扮米奇唔可以除衫一樣咁合理
唔係一句明星可以包曬
正如你唔會要求演員識唱歌，但係會要歌手識唱歌一樣

根本正常人都唔會想, 隻鑊係你整出嚟, 你又唔係真係邊個, 憑咩要人幫你揹? 仲要係最仆心仆命最錫你嗰個揹, 公平咩?
仲未計陪葬嘅其他mb同受牽連班前輩

道歉大會

明星還明星，IDOL還IDOL，兩樣野黎 雖然香港慣左用明星統稱晒演藝界既人

Idol既賣點就係滿足ff
唔係人地點解要晒咁多錢係樣唔夠model好, 做戲唱歌唔夠女優歌手好既人身上

其實明星都分好多種

笑到瀨屎

清 唔使驚 幫你backup左 唔使多謝我

笑咗

大大粒花生

又係兵庫北

盲生

戀愛又冇問題 但睇唔過眼唔推48都好
比少少偶像道德黎啦 要結咪搵藉口畢業之後結囉
仲要係直播講 搞串party
利申推hello project

呢幾日到底有幾多唔飯日本偶像既人屌呢樣野

唔係串你，不過日本偶像同其他明星係好唔同，有自己既行規，或者可以了解下先番黎

咪講akb有禁止戀愛呢樣野 好早期morning娘以經禁止戀愛 呢d係偶像潛規則黎

制度有問題, 你可以表達不滿, 可以學其他巴打講你出去自己搞一個人妻偶像團返嚟剝現有偶像棚牙, 話俾佢哋知係時候要變要改
但絕對唔係又要參與人哋嘅偶像團, 又要唔守人哋規矩, 仲要公然拆完人哋招牌仲賴死唔走, 咁叫無恥, 唔係叫創新
而且條八婆係從來冇講過對個制度有咩不滿, 佢講到明佢只係又要做偶像, 又想做普通人滿足自己慾望, 想食盡兩家茶禮, 呢個先係咁多巴打同其他偶像宅唔妥佢嘅原因
你話如果佢喺台上係講要結婚然後卒業另起爐灶, 搞一個人妻偶像團, 話俾大家聽偶像都可以同時係普通人, 咁起碼仲可以話佢有骨氣又夠破格, 而唔係好似而家, 只係feel到佢嘅自私自利, 點樣扯晒成個48G同佢陪葬

問題就係而家唔係做明星, 係做偶像, 偶像嘅犧牲要大好多
你想拍拖結婚, okay冇問題, 你咪退出嚟做返明星, 唔好做偶像, 咪唔使犧牲囉
但又要搲住偶像個牌頭, 又要學人拍拖結婚, 唔使尊重個職業, 咁你就唔好怪人哋唔再尊重你

老老柒柒
個班洗最多錢落idol 既死忠就係因為buy 戀愛禁止先會好似倒水咁洗錢 (條女唔止一次強調自己係處女 佢入得一個戀愛禁止既團應該好清楚咁講對個班死忠有咩影響)
你當初入得團代表你認同呢樣野
要拍拖當初大可以唔入團 / 畢業
而唔係玩完自爆再諗點樣可以繼續留團食著數

追晒成個post 先發覺我一直搞錯左
原來追akb/jpop 既人仲低賤過Kpop 咁多
弱智到

點解個個都只係討論佢點解唔可以咁做， 但無人討論佢點解咁做既？
你地講到結婚咁大影響， 咁點解008會決定咁做呢， 有報紙話俾人影左相所以提前自爆， 但咁樣自爆重衰過俾人post相一萬倍， 正常用腦都知， 條女無理由唔知喎

一早有人估過覺得佢係想同文春鬥
佢覺得自己快過文春就可以贏 點知輸到一地係

其實你咩都唔識既 可唔可以唔好講埋哂d廢話呢 過主啦唔該

佢唔正常冇用腦 中二病 自私 自我中心咪唔知囉 理得其他人死..

咁得意， 女人真係唔用腦

咁講啦
如果真係吉本要佢咁做
又或者係有人拎支槍指住佢要佢自爆
佢上台講野應該會口震震疾下疾下、好猶豫咁、又或者會喊哂口先講
但佢上台講果番speech都好流利，而且意志堅定，好清楚自己要講乜
跟本就係將自己心底話講出來
所以自爆係出於本人既意思>>>>>>>>>>>>>>>>>多過有人要佢咁做

應該人所共知肯定佢係自爆啦， 但唔明咁樣自爆有咩意思原因

覺得唔合理咪唔好入團
唔好睇囉
樣樣野都有佢自己嘅規矩架啦
入得個有呢樣規距嘅團，你破壞個規距，咁都唔屌得？

根本唔係講緊唔俾佢拍拖結婚
想借呢樣野攻擊班fans係痴線佬、ff當真、毒撚人嘅過主啦

可能佢以為拍日劇咁，公開講完之後，台下嘅人會笑曬口，感動拍手恭喜佢出嫁

哎，佢個隊好似真係咁，不過係因為以為佢派膠，而唔係真心

又係d吠一聲就走既人

係唔係覺得冇人駁到咁好有優越感緊係啦 都無人知你up乜鳩 點駁

set得個玩法就要跟 唔滿意大可以退game唔玩 呢架擺明作反仲想食茶禮

你話呀
全世界d idol有幾多個會公然比人知拍拖
唔好講女仔idol，近近地香港，牛華結左婚都唔比人知啦

咁佢地係咪番緊工先？定24小時on call idol？
咁姐係idol只係一份job啦
你有無見過公司請人條件係唔比拍拖？
點解咁無人權都可以支持呢樣野？

你可以話 唔入咪得囉
但我覺得一個女仔係日本想做明星又無乜特別技能真係得焗住做idol
但唔代表咁就可以剝奪佢嘅自由

想講嘅係應唔應該有呢個風氣/制度
唔係討論入得就預左

依家tvb 19香港娛樂公司
有邊間係表明+有規矩唔比自己藝人拍拖
只係要低調下 但結婚有好多都有公開
就連韓國都唔會用呢d做賣點

呢個po引左好多真路人/唔係489469入o黎討論

1.你拎藝人同idol相提並論已經錯撚哂

2.講到尾咪又係限制緊佢感情生活
80步笑100步

都係嗰句，行規黎，同埋接受唔到係可以唔做/唔入團
打個比喻，運動員都唔係淨係落場比賽嗰一刻係運動員啦，佢都要注意飲食，keep fit, 你會唔會話一個足球員冇得餐餐食漢堡包係冇人權？
職業操守黎架呢啲係

其實日本idol產業行左咁多年 去到e家百花齊發
但係唔論地上地下都係明面上會守住戀愛禁止條例

係因為佢地好清楚自己受眾係咩 自己到底sell緊咩
其實就係sell緊一種幻想 sell緊一種同飯之間既關係

無論飯係點諗e層關係 係朋友又好 覺得戀人感又好 覺得想支持好女仔都好 但係確實只有維持e種關係先會肯扔錢 而扔得最多既就係將e種關係幻想成戀愛既力千飯群

外人睇戀愛禁止條例可能好唔人道
但係無論係文化定係以生意角度黎講 戀愛禁止條例都係必須 咁係一種維持idol e種商品價值既手段

姐係日頭做idol呃fans 我係處女
放工就大搖大擺 wfc
行處女風 秋元康揾到錢 班member又揾到自己想要既野 咪跟行規玩 個風氣唔應該存在既話咪自己開人妻team AV team做賣點 自己選擇行得處女風偶像團體就有覺悟 而唔係一跟不滿一跟玩野 當初大可以入其他團體 無必要搞到咁屈就自己 玩落唔對路就搞壞行規

e個就係main point

咁多素人出黎 歌又唔係唱得好 舞又唔係好睇 有d仲要樣唔係靚 咁你賣咩咪就係賣幻想囉 賣女友感覺囉

唔好話有冇條條例存在啦

好似你表演完魔術 你唔洗下下都黎拆穿掛
鬼唔鳩知你個d係掩眼法 但係你賣完藝人地唔撚洗賣咩
俾條生路其他idol行下好唔好

禾珠歌又唔係唱得好 舞又唔係好睇
但又冇女友感覺
慘

珠推覺得有咪得囉

嘗試另一個例
做會計要日日OT到凌晨 呢個都係不明文行規同冇人權 你都可以話你唔OT可以唔做 正如某國話你唔鐘意可以離開香港咁 但絕不能改變 因為辜負客 (fans)既期望

用一般人類既角度佢哋冇錯，戀愛係自由。

但每個行業都有行規要守。女偶像係要守戀愛禁止，呢點我相信唔係潛規則，入職時一定有提過。

而且你如果真係要戀愛 ，大可離團，公司亦唔會阻你。

我個名就係成功例子

無乜特別技能又想做明星

最低限度個樣要見得人囉

你個名搵個個勁mk 襯唔起佢
唔知散左未

真係口味獨特 最柒個mk好似散左啦 家下唔知新仔點呢

好似散左

打漏野 呢個係行規但並唔係絕不能改變

要改變即係要改變成個idol飯圈子既思維

你覺得有冇可能

沉得最深個班係俾最多既錢 可以話係所有IDOL GROUP既命脈

你E家趕走佢地 話重組IDOL生態 你估班營運有冇人肯同你搏?

理想諗 係應該改變 但係現實D 根本唔可能

SDN48當初就係想行第二條路，走成人少少既路線，結果係點

希望正常少少就得

之前有人係珠po提起實力呢樣野
老老豆豆 我真係唔覺肥秋系有邊個好有實力
可能其他團有我唔知 但大部份日本idol唱跳能力真係唔多掂
所以日本idol真係sell第二種野 有人覺得sell女友感 呢樣都係其中一樣
而我就睇到48g係sell團員之間既羈絆 用青春拼取番o黎既夢想 對各自48團既團結感/歸屬感
008拍拖結婚我又真係無咩所謂 呢啲係48g都唔係第一次 但今次佢係最多路人睇既48event到搞串個party 呢樣我覺得係破壞梗成個48g個朵 包括NMB
所以見到好多元老出聲/現籍MB唔鋸呢樣睇都 呀 原來好多人都用梗佢方法想守護住48g 特別係本家 搞到我更加鐘意本家
都係個句 唔同公司營運都好 nmb掛住48個朵就要跟48規則玩 無akb又點會有nmb?nmb成立個時48資源都有分俾佢啦(當然好多都係吉本) 所以無咩好怨話aks分少左資源俾nmb
本來唔係親生 只係合作關係

結論係吉本唔同aks玩 nmb真獨立唔掛48個朵轉名 or 008係nmb48躝就最好

難波飯講左咁耐獨立 革命第一槍由008發射咁唔知撑008既人接唔接受到人妻偶像啦 我ok我by 覺得nmb唔再係48團點玩都得 難波個邊不嬲dindin地 我唔會因為nmb唔係48就唔鐘意佢地 我就睇MB既

國內團係唔可能獨立...

你可以贏AKB本家 但係你永遠都係AKB48既姐妹團體 就係咁簡單

小智拎亞軍總有d冇睇既人扮醒講句拎左冠軍仲點做落去博屌一樣

人妻偶像好難維持到
換個身份諗
你接唔接受到你另一半每個星期都俾d唔知名宅男/大叔係咁握佢隻手?
你接唔接受到佢成日都要除衫影水著寫真，仲要俾唔知幾多人J?
你都唔接受到啦
咁點解你唔俾人權自由俾你女友俾人J?

樓上有人話48G sell團結力
你008出事唔搵隊友商量
自爆
正如高朱講
有其他成員名次唔理想
什至入唔到圈
佢地唔甘心
係因為將偶像當作一生懸命
專重自己作為偶像呢個職業
你008得到高名次
就話自己唔當自己係偶像
完全係唔尊重自己個職業之外
棄其他隊友不顧
破壞團結
所以咁多人什至某幾個成員先至會咁嬲

贊成難波獨立! 但先放走彩姐solo先, 唔好拖佢落水!

咸豐年嘅例子有松田聖子
近年嘅有熊田曜子 夏目理緒
另外重有唔知可唔可以計埋一份嘅Queen 同 小倉優子

sor我講得有啲含糊
我意思個人妻偶像係佢以後俾人標籤既朵
咁我都接受唔到佢結左婚仲學人做idol 只係話倘若nmb唔掛48個名獨立 但吉本照俾佢留係nmb但前題佢分手先我都接受到
其實都係9up下無咩機獨立
所以008快啲躝啦屌 搞到彩姐一定又延遲畢業 Miru企c新單銷量又唔知點 NMB啲mb mail/blog又俾人批鬥

好想知如果008 賴死係nmb48唔走
佢敢唔敢去握手會接受苦主既結婚祝賀

008 幾時開記招回應阿！
有無人仲諗緊可能係玩野，係借炎上宣傳新野？
Between 我知無可能

快啲番k pop 圍爐食草啦 好行唔送

佢唔走我會變anti
對佢最好既結果係nmb畢業 吉本收佢做旗下藝人俾野佢撈下 話唒係吉本俾佢總選呢啲場合講on99
唉上年總選聽到佢講屋企人有事仲登佢sad

單體轉職點同，你單體想點同事務所傾掂就得，成敗都係你自己揹飛，但依家涉及300人既組織

鬼頭都要離團過冷河再改名做三上啦。

其實idol係工作同時係身分

我純粹回應佢人妻偶像呢個假設,
累全家呢個問題我無特別意見。

跟住我就會問
以上咁多個偶像轉做人妻之後
事業(job既數量,新聞,CM, etc...)同人氣係可以維持到未婚之前?
我唔差在list多個出來
上戶彩
10年前可以話稱霸成個日本CM界，
就算俾人話收視毒藥，佢都仲係咁有日劇俾佢做
佢一話結婚，d job即刻少左大半
唔好同我講佢老啦時不與佢
日劇界30歲以上既女優大有人在

>>2

■謝罪させられた方々
・クロちゃん（松竹芸能）
・大島優子（太田プロ）

■須藤（吉本）擁護
・ウーマン村本（吉本）
・ノブコブ徳井（吉本）
・ノンスタ井上（吉本）
・キンコン西野（吉本）
・ハリセンボン近藤（吉本）

傻啦
條靚妹瀨完屎唔抹
你作為大家姐唔使拎地拖出嚟拖地呀

唔識日本事務所d野
吉本真係咁把炮？

日本啲毒撚真係瘋狂
係咁洗票

呢個根據唔同人既接受程度有唔同
日本對於自己既另一半既自由係高啲
例如大部分港女會因為自己男朋友唔同自己出街係咁嘈 問三問四
但架妹係唔會

日本人講

佢唔係因為大肚所以cut job咩?
北川景子夠結左婚啦 做唔做到落去事在人為咖啫

枱面嚟講, 公司本身嚟講唔勁, 但下面啲藝能人就真係好勁。
枱底嘅話: 吉本 = 山口組

之前睇過日本藝能事務所排名
第一燃系第二j家第三吉本

吉本關西第一
仲係黑底

真心咩
不過算啦呢個唔係呢度重點

拎埋彩姐出黎講係護撚撚花班撚樣呀

日本人真係接受到另一半既話
呢排就唔會有咁多妻子出軌，丈夫不忠既日劇啦

有傳話阿子島被燒死單嘢係吉本做, 當時J家淆左淆

估唔到彩姐係連登又要檔槍

女人接受 > 男人接受 日本男權社會係咁
你見梅澤係鏡頭三日唔埋兩日講自己點樣食女
同becky / 矢口嘅待遇就知男人係日本係大晒

所以個妖婦咁明目張膽同吉本鬥真係驚佢出事

求下佢做番普通人算啦
我都唔想睇佢啲廣告相啦 佢愈張狂我愈擔心

迷路真係

佢有名有姓
吉本唔敢傷害佢既
係喺關西圈既藝能界無立足之地啫
出東京無事既

黑底

人都買起過啦 有咩做唔出

有幾出奇 本地都係啦 不過aks自己京樂夠係啦有傳都係山口？但咪搞搞下變黑吃黑 內鬥？

前2頁有人話Nmb唔再48gp獨立出去

就當真係咁做
nmb都仲係idol
idol就係戀禁架啦
唔係48g專利
HP系，地下個啲都一樣唔可以

有名有姓點同
係咁易既文春俾人收左皮好耐啦

第一屆須藤道歉大會

1. 青如
2.

睇黎吉本都係打算攬008隻臭雞做旗下藝人架喇
否則根本冇必要咁樣打壓AKS/ 鬧過008既人
優子道歉我都仲可以催眠自己，因為公司驚佢女優形象受損
但高朱呢? （唔寫身體不適、反而刻意提及營運，無非想強調照佢肺姐)

吉本個朵本身都臭開架啦 吉本=藝能界黑x會
山本圭一搞未成年少女而被迫退出
大量藝人結婚後出軌
仲未計文春因爲怕惡勢力而唔敢爆出黎既新聞（J家同吉本都係唔惹得）

但008對於吉本黎講只係一個小人物（除非吉本打算要008下海拍av賺一大筆）
否則我唔明吉本點解要咁執著維護一個20歲冇樣又冇腦既死o靚妹

008再次令人感受到日本藝能界事務所既恐怖

結婚相手同吉本有繋がり掛

前面未訓醒講到1999 quote 番先

好似有人講過佢宣布結婚個陣，對象在場？
個日又唔係對外開放嘅，只得記者同自己人
唔排除條仔可能係吉本關係人物。

保佢原因可能係成件事吉本係知情而且準許咁做？
有啲日本報紙佬都話吉本啲士大夫有部分係知情但冇阻止佢=默許？

其實,須藤呢單嘅係打爛左偶像巿場最大嘅賣點,偶像少左[純潔]呢個FF賣點嘅話,仲J黎做乜?比真銀去叫雞/鴨好過啦,再唔係去j二次元算數

話明[偶像],用黎拜架嘛,你唔會唔拜人地老婆呀?過左身嘅親戚同阿婆咩

[偶像]嘅私生活應該係神秘嘅,係傳說黎,好似西藏靈童咁要拍記錄片咁滯架嘛,點知原來係花師奶仲晚晚比人中出緊九個月後生得,現實已經夠慘我唔想知呀屌你老母;日本男人就係要呢個FF黎平衡,你話變態又好痴線又好呢個係日本社會嘅現象,AV百人斬夠痴線啦你又睇?

有人可能會話屌AKB日日摸手摸腳,仲神咩秘呀,係架,但你依然只係見到佢地係握手會嗰面;同上面有人話魔術師演出同一個道理咁囉

有人話規矩唔係唔可以變,岩,但我覺得係你變左就唔再話係偶像,只能夠講話係藝人,歌手,跳舞組合,之如此類,因為已經符合唔到上面[偶像]嘅大前提,改左嘅話,[偶像]呢行就會消失

我覺得而家個重點係須藤呢單嘢,如果佢得左,會震傷成個偶像業界,全球嘅男人又少左一群打丁嘅對象

利申:我路過架咋唔好屌我

有無覺得自己好低賤？

why do I have to?咁你食齋未?

冇啦啦又賤咩

入去望下條友開咩POST啦
DSE雞 又話QUIT埋U 壓力大話想自殺
垃圾入黎扮看透世事 諗下你自己人生點解咁失敗先啦

條友上面認真覆佢個d又唔應
有人措辭用得激少少就衝出黎話人低賤

陽菜, 彩, 南, 最少我覺得呢幾個係實力上真係唔差

nmb獨立 008帶頭

才加唔係都道咗歉?

陳奕迅上台唱歌走音hea唱黑面都大把人繼續仆到去聽，宜家睇idol明買明賣，須藤條8婆既行為雖然算呃左飯既錢，但大部分人最多都只會被佢呃一次，有乜咁低賤？

佢自己都知自己情緒有問題 大家比次機會佢
一陣人地嬲嬲豬去跳樓

死還死 唔好入008數

手越祐也同今次撚撚花咪係J家同吉本嘅人, 文春都開咗炮啊

彩姐南哥
陽菜卒CON開咪唱都穩

大家唔好再話佢了

等我仲誤會佢係道德撚黎TIM

原來係社會嘅受害者

大家快去啲CARE下佢,任佢屌下,癈事佢跳樓唔小心責親個要一人養一家五口嘅好老公累街坊

仲有陽菜6專首solo, 肥秋講過太難唱只可以俾陽菜唱, 結果就算live都唔差

話自己係處女係唔想俾人話佢係枕營業
原來係婚營業

佢解釋番篇嘢唔關佢事啫

怪錯左佢 依家好內疚

懷疑係吉本有心想整死aks

F**K就道左歉, D A M N呢??? 就算巧合也給個說法吧, 一個女仔只帶一件衣服, 非穿不可?? 不會借不會買??
真係火都黎, 成班人排住隊幫佢檔槍, 當時人就唔知死_左去邊

１７日に沖縄で開催された「第９回ＡＫＢ４８選抜総選挙」のステージで、突然の結婚発表を行い、騒動渦中にあるＮＭＢ４８・須藤凜々花（２０）が２０日、レギュラー番組収録のため、大阪・読売テレビに姿をみせた。

【写真】ＮＭＢ須藤凜々花が着用 “ちきしょう”Ｔシャツバカ売れ

同局番組「大阪ほんわかテレビ」（金曜、後７・００）の収録のため、午後３時前に局入り。関係者入口に横付けされた黒ワゴン車から降りると、スタッフ数人に伴われ、足早に局の中に入っていった。待ち構えた報道陣への対応などは行わず、うつむいたままで、表情などはうかがえなかった。

１８日に沖縄を出発する際は英語のスラングで「ちきしょう！」「くそっ！」を意味する「ＤＡＭＮ」と胸に書かれたグレーのＴシャツを着ていたが、この日は白っぽいワンピースにグレーの上着をはおり、サンダルの装いだった。

同局によると、この日は「大阪ほんわかテレビ」の各コーナーを含め、おおむね今後３回分（６月２３日、同３０日、７月２１日の放送分）を収録。

須藤は近日中に自身で結婚について説明するとしており、今後の活動などについては明らかにしていない。

同局は、収録前段階では、須藤の事務所から活動休止や降板などの申し入れなどはないとしている。

節目都錄得 不如試下出埋握手會

咁樣既話再見啦肥鳩系GRP

等睇嚟緊星期六日repo

剃頭啦屌你老母

唔比啲教訓佢，峯岸南真係好撚慘
以後冇王管了

icebear你有壓力就話想跳樓覺唔覺得自己都好低賤？

永遠プレッシャー

野呂不愧為優叔親友

睇唔到個關係係邊
劇集可以反映真實既野？
每個月都有槍戰劇 但係現實有未

以前就係咁 宜家無咩啦
特登問過人

我唔想比條八婆搞到我weekend無得握

屌 做戰地記者啦

等陣有無差別殺人事件呀

帶塊紙牌寫 008 BITCH啦 保平安

仲有nmb chat 個班人

作為一個對呢件事無乜所謂嘅人, 我反而因為咁想會走握佢

得罪講句 008飯惡過同厚面皮過手越飯幾十倍

我都好想走去串佢

搞串個場同番你講唔係佢既飯冇資格出聲
惡過顛狗

好好笑 大大力屌Aks 班仆街
利申覺得008都係仆街 但好憎aks

008飯: "四面受敵,八面威風"
撐008

好想去屌下佢

我淨係想問佢會唔會搞式定淨係交表 / 有無諗過生仔之類嘅問題

掛住48個名 一開波就20萬銷量 之後話你地幫過NMB d咩

得罪講句你地掛撚住48個名就已經係幫左你地啦
唔掛48個名就想初動20萬 破當日女性歌手記錄得罪講句憑乜

仲未計AKB 近三年最HIT果首歌邊個做C
定係比山本彩既資源唔當係比NMB既資源
要全隊入哂選拔先叫比資源你

有隊so far 公式對手都係咁講的

唔知照我肺照成點呢

你都出黎道歉啦

道歉時...

聽日ANN有指原，肥秋，撚撚花

消息來源?

2ch

岩呀 同ske一樣 都唔知班ske fans 屌咩
依家我珠唔係ske呀 仲比埋個拯救akb既人黎做隊長
令其他member有曝光機會 都唔知隔離post 黑咩

文春ツイッター「須藤凜々花さんの会見まだかなあ」

未見有官方式公告

唔知呀 聽住先囉

上網仲要匿名論壇就唔好單單打打玩曲線有咩就直接講啦

上次記招又fake

指原出事，同肥秋一齊上電台，移植HKT

今次唔通又移植 STU (但佢係吉本人)

無可能

008仆街係一件事，但公平啲講，遠既迷路唔好講，紅白第一握手第一既山本彩從未企過任何一單既c 位。反而櫻花救世珠企過唔只一次

而紙飛機只係首cw

講akb既資源nmb 你點計都一定唔係好

嗯？

本家握手一姐都未企過仲要比分團企

分團既一本ske 救世珠咪剛剛企完akb 48單既c

吓？ 肥秋比左三年黎最紅個首歌比你彩唱仲唔夠呀
比我珠唱 佢仲紅啦
比埋啲垃圾歌我珠企 仲要同人分
咁都話nmb唔夠資源？
我珠命苦

你拎小珠講都無用
呢到都無人話支持佢
你打稻草人無意思架

留意番個重點係而家48g個個屌鳩008果時
你地講到48g欠你地咁 明倒你米都係抵撚死吖嘛

我同意如果紙飛機係救世珠唱一定更紅！

駁唔到

所以話匿名上網都係到單單打打真係好撚肉酸

而家本家靠姐妹團黎維繫百萬呢個係事實
亦唔係剩係NMB
HKT櫻花指原,SKE須田小珠都係好賣過絕大部分本家成員

你話從來無好處就點都講唔通
無錯,姐妹團要去本家握手但得唔到d咩實體資源
但其實好多飯都係因為本身係本家飯
本家握手會有得握姐妹團
之後先去加推,去左做姐妹團既飯
呢個的確係現實黎

再講,成團既時候會留意既咪又係個堆飯
以ngt為例
佢唔係48系既話
48飯又會唔會留意呢

唔好拉我落水，我係彩推但無份圍爐。

彩係今次其中一個受害者，

只係講返意見講資源，一定唔係好。

上面講資源好明顯回應緊私chat張圖啦
而家係48g個個屌鳩008果時
班人講到48g欠你地咁 明倒你米都係抵撚死吖嘛
我地咪講番cw c果d唔係資源係咩啊?
你扯去救世珠到把撚咩
而家全個壇咪反鳩佢多資源囉

我懷疑有堆味噌過左檔去飯NGT

唔洗懷疑啦 事實我都真係識人係咁

真 好似唔止一個

開名啦

個人觀察 應該HKT流失仲多

真心定假膠呀朋友？定又諗主拉小珠落水借d意 轉移視線 ？同埋珠幾時又做左ske隊長？

本家同分團既關係本來就密不可分

本家靠分團維持人氣 分團靠本家增加曝光率
本家有責任給予分團資源 分團亦有責任幫握手維持銷量

就係E家既現況 唔好成日諗住48G入面有一團收皮其他會可以獨善其身
只會骨牌效應愈倒愈快

更加唔好話自己係一手一腳獨力打天下
所有數字團 靠自己打天下既一直都係得AKB48一團 要拉既 最多係計埋SKE同AKB同甘共苦過 但係你話NMB打後既團係靠自己上位 真係唔好搞笑啦

本家不嬲對大阪野女唔好
收獲同付出唔成正比
NMB飯嬲呢樣正常
我都好撚唔鐘意AKS
(山本彩握手握到聲帶做手術)
不過一單還一單
008呢單擺明就係玩串party
唔止打爛哂AKB嘅招牌
你自己NMB個團一樣會臭
唔該唔好用AKS冷落大阪嚟轉移視線
008咁樣玩嘢法 NMB所有member都受影響
咁樣幫佢洗白嘅人
究竟係NMB飯定008飯?

講到口臭

真心定假膠
原來呢家仲有人咁關心救世珠
btw 想講禾珠可以過珠po

AKS
講起就嬲

橋本陽菜

聽日好似有008新聞發佈會

條八婆真係出黎先講啦屌

已經呃左我幾獲

可能講梗禾08 bb

番組仲可以正常收錄

駁唔到
睇下垃圾櫻年年愈黎愈少飯就知

垃圾

畢業嫁比我未

依家唔畢都嫁得

係喎
我星期日同佢商討下先‼️

太田啱啱出咗本新書講唔俾文春發現嘅約會方法
008可以考慮出返本講俾文春發現後嘅自爆方法

開始歸邊站隊 為左保條痴線友可以去到幾盡

好恐怖

唔好話飯啦，成員會順氣咩

如你地班難波飯所願保一條友
難波玩撚完架啦屌你地老母

2017年6月20日(火)開演:18:30～ チームＢⅡ
「恋愛禁止条例」公演

笑撚死人

執柒左佢啦

覺得係吉本好鳩惡
啲member分分鐘都唔鋸，迫住屈服
話唔定遲啲aks都要開口撐埋
其實保佢做乜？乜野來頭？

唔係講笑 今個禮拜握手真係驚驚地

吉本旗下咁多勁人 淨係抹黑都玩死你

須藤凜々花さんはマスコミ業界の超大物である見城徹氏のお気に入りです。

2014年に須藤さんがSNSで見城氏の投稿にレスしたことがキッカケで、見城氏が須藤さんに好意的な投稿を連発。

その後すぐにNMBシングルでセンターになり、個人の冠番組まで決まりました。

肥秋今晚同見城徹食飯代表啲乜

狗竇私chat難波飯:
明倒你48g米 吹啊?

路人表示呢件事真係越來越荒謬
008個後台硬到

條仔跟本係吉本大粒野

唔係好多道咗歉?
吉本好惡咁

高層唔知情同嬲係條友估，aks方面好似仲未表態
唔好睇得aks會好強勢

有冇睇動物吧~好撚癲
有人9估曬成件事~如果係真~
屌好大粒花生啊!

緊係有人撐條𡃁妹~先玩到咁大啦

【速報】須藤凜々花が本日記者会見で「結婚宣言」説明へ

冇，講咩？

好有意境

5點幾~頂我真係唔撚洗訓...

黎緊成個48G一定會有一大批畢業潮
我話既

夢莉ig話高朱感言講得好感動喎

9估下:

山本彩第一句係"不是偶像的", 即係008應該會離開nmb. 吉本搞咁多野, 拖左幾 日, 應該係睇下點包裝件事等008 出村後可以留係吉本.

當然吉本咁推山本彩出來擋真係仆街.

咁難波同共慘黨有咩分野

會唔會過份解讀

今日有無記招？ann係咪堅嫁@@?

又有得結婚
又有得繼續做偶像
可喜可賀
凛凛花生性病母倍感安慰

平時showroom一早已經出ann邊個上
但係依家仲未寫今晚點

直到呢刻 官方(008/吉本/aks)都冇正式公佈具體時間

因為文春聽日22日會出街
所以日本報紙話今日21晚會有記者會 但未證實

高朱因間開sr講自己點比人迫害喇

今年運程最下位
快d同008道歉啦

難波=吉本=黑社會=

A氏為元NMB粉絲
飯偶像到娶偶像
好勵志

怪錯珠珠

估計如果高朱道歉~之後D濕鳩走哂出黎批鬥佢

唔差在以後握手會都叫佢出席
最好綁佢係張櫈上面
睇住佢妻子俾人輪……住握手

夫之目前握

CLS

各位nmb飯今後要努力將偶像拉下來成為自己的妻子

showroomにてファンのみんなへの、総選挙応援ありがとうございました配信、出来る時ちゃんとお知らせします

観てくれるみんな、配信内容で要望があったら教えて下さい

會唔會你地諗多左

跟車太貼~都係9估既~定d黎

夢想成真
結婚発表の“爆弾娘”NMB須藤凜々花 お相手は元ファン - ライブドアニュース

隨時間推移開始倒向008一方

須藤革命家萬歲

５時に夢中コメンテーターが高橋朱里を批判「総選挙という公の場で仲間を批判するのは美しくない」

好似睇緊D幫港出聲講野咁

日本藝能界真係黑暗

大家記得嚟睇我

高朱咪算小兒科.... 優叔果邊似乎會比人搞死... 唉....

VANQUISH出左件T似乎要煮死佢

真係道歉 唉

GMN48

有沒優fan係度 睇完好驚佢會被消失

今晚ann應該係ske, 無008

吉本

屌你老母死全家啦須藤凜々花

得一條友企出黎支持優叔

痴線，須藤個身世係咪呃人架，定係佢老公好猛料，點解成個吉本會撞邪咁保護佢？

Why not both

犧牲品/清算名單:
1號: 大島優子v
2號: 高橋朱里
3號:
4號:
......
XXX號:

ロンブー淳「大きな場所での卒業発表ショーは困惑」ツイッターで持論
6/21(水) 13:06配信
お笑いコンビ「ロンドンブーツ１号２号」の田村淳（４３）が２１日、自身のツイッターを更新し、「アイドルの卒業発表」について持論をつづった。
淳は「アイドルの卒業発表は楽しい時、苦しい時を共に過ごし それを支えてくれた人たちに向けて発表して欲しい…」とし、「楽しい時、苦しい時を知らない人を巻き込む大きな場所での卒業発表ショーは困惑してしまうんだよね」とコメント。さらに「ライブでの卒業発表では、発表する側が物足りなくなってきてるのかな…」と書き込んだ。
「アイドルの卒業発表」について具体的には触れていないが、１７日に行われたＡＫＢ４８総選挙では２位の渡辺麻友（２３）が年内での卒業を発表している。
屌你老母吉本

同吉本鬥

唉屌你老母臭閪

朱里只為越權發言道歉

無後悔過佢講既野

型啊！

投降啦 唔打啦

唔知開口撐高朱話佢感言好感動個太田夢莉洗唔洗比人清算埋

早d退啦 仲飯乜春~條撚屌真係要咒佢死全家

點睇都似係吉本精心計算過想做鳩akb一鑊
如果唔係點會保個女仔保到咁盡

不過咁樣煮鳩akb，其他idol都一定唔好過
因為真係同係班細佬面前除米奇老鼠頭套無分別

利申唔追akb，純粹睇得出今次好大單野所以食足咁耐花生

擺明營運叫

以後無選拔

除非個男既係大佬個仔先請得郁咁多人保條8婆，不過真係咁有來頭應該都唔洗好似普通人咁溝mb
宜家吉本擺明借條8婆發難，之後會唔會再留住呢d唔知幾時爆既癲婆就難講D

田村淳⊿⁴⁶‏
@atsushilonboo

アイドルの卒業発表は
楽しい時、苦しい時を共に過ごし
それを支えてくれた人たちに
向けて発表して欲しい…

楽しい時、苦しい時を
知らない人を巻き込む
大きな場所での卒業発表ショーは
困惑してしまうんだよね

ライブでの卒業発表では、発表する側が物足りなくなってきてるのかな…

麻友搶左少少報紙頁面睇黎都要道歉了

其實高朱同夢莉都係山本彩既後宮，自己人應該無事既

痴撚線公司
損人不利己

⊿⁴⁶‏

ただ文春は、男性を直撃したことろ、須藤とは友達だと主張していたことを明かした。須藤の結婚発表は「まさか」だったとし「結婚準備が整っているようには見えなかった」とも。
條仔似俾人拖落水多啲囉

真ACC黎,呢個禮拜唔知點解無啦啦加三角今日又加46

而家最撚慘係nmb班mb
留係度又要對住個八婆
出聲不滿又會俾人清算
發表畢業又要消失兩年

先唔講對住個八婆
淨係今日後企出黎同人講你係NMB
你估人地背後點諗你

咪一齊去拍拖囉

啱啊 邊個敢屌我地NMB拍拖 我地搞番到你要道歉都仲得

好黑暗

最多下隻SINGLE比返C你做啦須藤巨巨放過小妹OK?

008幾時開記招？

咩黎？真係有件咁嘅野？

點解做人妻?
巴閉law 英雄主義 疊馬
我唔妥你 可以逗你
我唔鐘意你 可以要你道歉
o靚仔你啤咩呀 出黎握手丫
握手呀
握我丫 握丫
我握你 你握我 點呀
你話008係你偶像丫ma 你見過008未
NMB 未來揸fit人丫ma 好巴閉呀 ?

頭先我講左啦, vanquish個網那邊今朝出T-shirt了..可以買... 不過之後太田又比左壓力所以下左架而家睇唔到

聽講一陣008著呢件開記招

有毒架~小心野到椰菜花呀

隻手遮天

唔知有沒記錯, 買呢件野佢標價賣(5xxx Yen) $4xx港紙到

可能又死多件

翻譯佢幾靚唉

咁既時勢姐係008唔洗躝？

凜花 婚禮妖害人

得N4... 大概係講 "總選Speech.. 想喊"

雜魚冇人理啦

VANQUISH佢老味求其key張圖上去就賣4舊幾水

須藤廿三條

件衫上埋新聞

橫山快啲辭職俾須藤做總監督

有冇ching有睇2ch，想知而家網民點睇

須藤大勝利
撐朱里佔多
NMB終わろ

真定假啊

lm

條仔仲話唔知咩事，同008係朋友添

高朱SR之後
2ch大致上一面倒話應該支持高朱 (2ch啲人都話知道出於運營壓力先道歉、其實高朱冇必要道歉）
大部份都係繼續鬧爆008 叫佢收皮

真心勁想我有fol開既nmb mb畢業算

彩姐

超G持008繼續留底身兼埋NMB48 ACE 同隊長
反正家下最出名係佢 勁牙

Miru 乖 番去做大小姐算啦

有冇團購

我而家好驚條仔有日會俾黑道夾走
“要不你即刻同須藤姐結婚，要不我即刻一槍打死你”

就算008最後唔洗走
佢仲可以剩低幾多個飯

u

如果條仔唔認數，條8婆又多左話題同路人同情分，不知會幾高興

隔壁po嗰幾個

講左咁耐都冇花生食, 垃圾

一早送佢入選拔就咩事都冇 講到句都係fan的錯

仲要已經拍左1年拖
臭雞

我代條仔同佢結婚，犧牲自己

下年總選登硬頂啦
有成個吉本撐驚春咩

下年抱住個bb登頂

會唔會嚇到大家夢醒唔再飯idol

剩下既全部真飯 祝佢地全部人長命百病

路人經過，想問下點解突然會轉風向?

因為某幾個連登仔對008不離不棄
感動左營運

要不是凜凜花關照你們

下個post改名做須藤凜凜花不離不棄支持區啦
如果唔係大家等沉落東京灣

2人没有外出过，所以到现在为止只在他的公寓里孕育着爱情

即係SP!!!

幾時整返個破處宣言呀
又話破處會同飯單聲

依家有下文？

最少補返條片同飯交代好喎

Av題材

田村淳惡到

東凛接班人凛凛

件事最後點都好個八婆都只會做大贏家

已經贏哂全國知名度，吉本又攬住佢，佢黎緊轉做全職藝人肯撚定輕鬆同搵多錢過你班白痴仲做idol係度挨累仔

消費哂成個489黎達到名成利就

聽講佢本書上咗Amazon no.1

班不願面對既撚樣繼續呃自己話"member撐唔通自己唔撐咩"啦
今次比人搞到個朵最臭既 首當其衝一定係nmb架啦 日後member畢業出黎做野都唔好意思同人講自己係nmb出黎

人妻團

佢係日本個朵就算吧啦
咁又係，結婚發表呢味野佢真係前輩
幾年前就做左

拎舊錢幫佢全家醫CANCER啦仆街

Hard sell下先
如果對idol失去信心又唔甘心出坑，可以試睇下team8

一黎平時同班前輩隔絕左算比較少學到d衰野
二來有國際企業toyota管住，算管得比較嚴
唔比染髮唔比電髮唔比水著，冇個人sns等等咩都捉得好緊
當然唔敢同你講100%冇人做壞緊規舉，但應該算比較好果批

おだえり世界一‼️

橫結世界第一

Sor 無睇內文

平野ひかる世界第一‼️

唔係好明佢意思
要咩場合發表先啱？

開撚左記招未呀

岡世界第一‼️

肥秋系 說聲不了
咁多年得4個推 其中3個都出過事
驚加推會燈到佢

睇H!P喇
個個都係好女仔
除咗依家營運唔知做緊乜搞鳩佢地

吉本order 大家要沖出黎柒

屌佢老母啦 不如一世都唔好講啦 個到又唔得呢到又唔得

你地燈夠未

錯，係無職業道德既人妻團

人地難波出哂事都死攬個member‼️
8牙冇出過事都係咁屌有以‼️惡過NMB‼️

真係同前面個預測一樣~吉本D人出哂黎撐 保硬佢

有以躝番去本家未

吉本不嬲多辣殺藝人

又唔好笑 藝風又舊 霸住哂啲節目搞到依家啲綜藝得啖笑

佢根本唔係team8一份子‼️

team8=本家
大家都是本家人

就黎爆一個 Post 都未上水
屌

要型又要笠水

完全同意‼️8=AKB‼️

其實會唔會係講緊大島優紅白發表
總選講點樣"楽しい時、苦しい時を知らない人を巻き込む"?
不如將個卒業発表換成結婚発表？

明整鳩大島~咁好既機會點會放過~仲有錢袋
明串鳩佢係紅白卒業就得?咁總選結婚點解唔得?
另一邊及時保大島~件T先落左架~我諗係咁

卒業同結婚根本就差好遠

大島到底得罪過吉本大佬咩事

殺雞儆猴警告其他人唔好出聲

連小淳都出嚟反串大家姐嘅話, 吉本唔差搵埋魚叔同瓶叔幫口啦

田村淳會唔會係暗抽緊008其實
佢篇野卒業発表換成結婚発表講得仲通
008講結婚根本騎劫總選

吉本加油 夠惡打橫行大晒

咁依家作為飯係咪可以係nmb 主場既握手會向nmb member 求婚?

因為008單野，nmb新單會唔會好似Ibiza咁變成下載呢

美猴

係
邊個敢話個mb邊個要道歉

就算出single都唔會賣得好架啦

其實你可以咁做嘅,不過隔離D飯唔打死你?

連村本大輔隻人渣都出嚟撐
佢有番組㗎喎

咁向撚撚花求婚佢d飯（到時仲有既話）應該唔介意掛

全民向008求婚大會

須藤組（すとうくみ）は大阪府大阪市中央区に本部を置いた暴力団。

唔通

日本娛樂團好黑暗

008東京出身?
好似唔太match

佢敢上水先算啦

高橋朱里好型

睇到好嬲

吉本本身就係啦

我又無錯 怕咩

如果下年仲有總選
應該會係bitch VS 高朱

下屆投你

邊個係bitch

呢個post女主角
咁撚大個後台
下年仲唔係坐亞望冠?

禾珠畀你地食左啊

條臭西仲有票咩

識冧老細好過識冧飯呀

睇完條片，好想喊
呢班人努力守護嘅嘢，最後比個八婆當笑話
仲反而要道歉，為咩
個八婆到底咩背景，開始覺得佢身世係作/枕吉本

忍唔住出聲既人反而要道歉

開左記者會未

真係 CLS

過哂鐘啦~ 冇消息

笠水狗

道歉咁又點喎?
你要黑嘅咪一樣會黑

係唔道歉呀,你吹咩

全部都係流料

幾時先肯出來交待啊

唔係話上節目炸咩

交待條毛咩
睇個勢都唔會出

你想交待D咩啫,唔通擘大個閪比你睇,我係無比人屌過㗎,你信我啦

文春砲（文春くん公式）‏認証済みアカウント
@bunshunho2386
フォローする
その他
須藤凜々花さん、後日会見すると言っていたけど、一部の記者だけを集めて、条件付きで話をしたらしい。それを記者会見とよばないよな〜。

原來已經交代左

笠水笠到

閉門

偷偷地開記招
仲淆過689

失望

咪係又要做Isis又要唔承擔責任

ISIS搶住出嚟認數啊

連傳媒報導都可以操控埋
真係寧得罪方丈，莫得罪吉本

好明顯成班吉本係道抄熱優子
想轉移視線
令008個聲音愈來愈細

優子
我嘅最愛
希望會無事

DIU你008
收皮啦
唔係講少
對成個AKB group 都無哂興趣

屌 姐係點呀

步你後塵去拍AV啦

又等後日？

你閉門討論關我地撚事咩

就係想同你講閉門私聊唔關你事‼️

畢業預定

躝啦

凜花 婚禮妖害人

肥秋提出挽留

被文春踢爆話果條仔冇諗過要結
笠水傾~你地D記者全部要跟我咁樣寫!有結婚!!
(有唔見得光既野,又唔想比文春記者知)
文春想綫我? 可能真係一晚逼婚~
FF

ワロタｗｗｗ

有話題有知名度，可以做藝人兼女權代表
吉本係中間又唔知屈到aks幾多利益
除左d飯同mb有損失真係大團圓結局

一邊又話畢業~一邊又話肥秋留佢~

應挽留你唔挽留?

肥秋,屌你老母

呢條女個腦係咪有問題

又話元NMB推

呢個都唔係問題，當d飯撚狗咁撚先係問題

我諗要解釋以上三點，要用少少腦補
條八婆本身一直都想瞞落去
被文春踢爆 (應該係總選前/最後一次SR果時營運同當事人先知被人踢爆)
條八婆呢個時候應該有諗過畢業，不過俾營運挽留
條仔呢個時侯應該係冇乜反應，應該諗唔到今後有咩對策，甚至想走佬
結婚係條八婆自己一廂情願，目的係cool住條仔
畢業後會接受求婚/結婚<<而家都冇講幾時畢業，畢業後幾時會結婚
跟本就似係女方係咁用輿論迫條仔唔好走

其實佢好撚醒呀
依家本書又賣得
個名又響噹噹
遲下畢業出黎做返吉本藝人又可以繼續R撈

媽呀,我好亂呀

呢家咁睇
佢好似臨去會場/沖繩先決定 有同吉本交代
(所以唔洗話咩吉本當佢係棋 同aks角力個啲陰毛論)
吉本批左話幫佢拆掂
佢應該知自己咁做係利>幣
如果文春爆先 村外無人理 村內有啲飯默默出坑少左 吉本捧佢力度減少捧第個 佢都21唔細
呢家搞大件事轉型藝人 知名度大增又有話題 大把通告
真心登俾佢牽連到既mb 特別係優子

人不要面，天下無敵
Team文春幾時正式出道，人妻偶像做leader

miru

你都學下人啦 1期捱左咁耐先得個2姐做
人地一個自爆就上頭版

佢咁蠢識春咩

係佢咁有錢洗春做咩

寧可我負天下人,莫教天下人負我

咁有錢都走去唱垃圾歌跳垃圾舞剥衫剥褲俾人睇仲唔蠢

等我教佢讀書

「恋愛禁止で我慢できる恋愛は恋愛じゃない」
嘩大哲学家呀好高深呀

其實全部都係部署嚟!
男朋友,結婚全部假嘅
張爆料相都係専登做比文春影嘅.
目的就係總選發表衝擊發言大幅提升知名度.
吉本協力
一次利用曬文春,AKS
東亞棋王

一定係睇完奪い愛 • 冬

習近平

不倫喜劇

根本就駁唔到

哲學家諗野 我真係識條鐵

青如教母係唔係度?

要開新post啦

係FB好孩子個PAGE到睇到

《りりぽん、再見 NMB，晚安》
深夜走到便利店看りりぽん的消息新聞，會綜合資料明天詳細報告。
簡單說是：
須藤凜々花6月21日已經會見記者。她將會從 NMB 畢業，畢業日期未定，而總製作人秋元康先生曾經提出挽留。有關りりぽん的對象，是1年半前以一見鍾情方式展開，家庭成員們也默許二人。今年男方提出畢業後我們就結婚吧的求婚，她表示忍耐著的戀愛並不能稱為戀愛。
二人現在婚期未定，りりぽん亦沒有懷孕。
明天整合新聞再詳談。晚安。

即係有無屌到

話說班盲撐撚呢

她表示忍耐著的XX並不能稱為XX。

死肥秋係咪打過如意算盤搏會出第二個指原

新post

教母

1001